有冇情侶好少/從來冇鬧過交？

鬧過既話通常係關於d咩？

不斷鬧交 前兩日散了

對方脾氣差

唔鬧，不論因由永遠即時道歉先

無鬧過 根本搵唔到野鬧

好少會鬧交
因為有咩都會拎曬出黎講

鬧得最勁個次都係我冇啦啦換左架車
原因係佢有隻公仔冇拎走
但其實我已經搬左隻野去新車到
後尾都變左笑話咁

你眼殘

年幾而來未鬧過交

其實咁係好定唔好

無口過交

x2
大家有良好嘅溝通 為對方著想嘅話
係唔會需要去到鬧

驗眼啦

淨係俾人鬧無鬧過交

最緊要識得控制自己情緒
但唔係一味靠忍 有咩都要拎出黎講
好多時嘅一時意氣換來嘅只有後悔

一齊4年
基本無乜嗌過交
有咩大家平心靜氣拎出黎講

無錯 大家都會包容忍耐但唔係死忍
有唔啱就講出口
唔講又點知唔啱
唔知又點會識改
所以唔會做啲一時意氣嘅on9嘢

係唔少人嘅好榜樣嚟

通常鬧...鬧我成日掛住讀書做野唔訓教
上進心有夢想唔緊要，但唔錫身成日捱夜

咁呢d唔算鬧啦
為你好先咁講

冇鬧過交 比佢嬲過2次 2次都個零鐘就冇事
平時有咩都攞出黎分享

識好多fd 兩日唔埋就嘈一嘈

想知唔嘈交係好事定唔好事